Champion 係咪開始脱離MK嘅標籤

見越嚟越多人著唔知啲人開始鍾意呢隻潮牌

再加價等班乞衣無錢買